山齊士張伯倫呢堆仆街呢一刻會諗緊咩野

山齊士自身難保

屌你, 真係好鬼好笑